Теоретичні питання

<!-- 1.Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту -->

Метод об'єкту - це один з основних елементів об'єктно-орієнтованого програмування, який дозволяє обробляти дані та взаємодіяти з об'єктами в програмі.

<!-- 2.Який тип даних може мати значення властивості об'єкта? -->

Властивість об'єкта може мати значення будь-якого типу даних, включаючи примітивні типи даних, такі як числа, рядки, булеві значення, а також комплексні типи даних, такі як масиви, об'єкти, функції

<!-- 3.Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття? -->

Об'єкт є посилальним типом даних, що означає, що змінна, яка містить об'єкт, насправді містить не сам об'єкт, а посилання на об'єкт, тобто адресу пам'яті, де зберігається цей об'єкт.


